是午沙律加綠咖哩杯麵

乜都唔想煮
綠咖哩杯麵
沙律加即食雞胸加日本番茄仔，好甜
加杯凍齋啡

食沙律夠
唔洗食麵

想要咖啡

細食師

落冰

狗都唔屌

杯麵好食

依個真係世界級好食，1年前去日本買左幾個，依家Donki都有不過$20一個真係好貴

好好味，我在donki買
只買左一個

巴打食個杯麵 都可以食到咁高級
完全唔頹

Simple and addictive

咁都唔頹?

成個餐咁
有前菜有野飲 健康

已經肚餓了

我由睇到你個po餓到而家

羨慕你有住家飯

健康＋唔健康組合

真心，得早幾年隻芝士忌廉松茸可以同佢一比，個味真係超班

呢個青咖哩真係好正 以前759有得買成日幫襯

剩底嘅湯可以餸飯